%doc: fonts/fem_escola/9-N/Text 9-N.docx
%\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{L'Escola Solc, local de participació del 9-N}
{}
{Fem_escola} % seccio
{205} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: Fem Escola




%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_01.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_02.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_03.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_04.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_05.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_06.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_07.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_08.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_09.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_10.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_11.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_12.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_13.jpg}

%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_14.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{fem_escola/img/lescola_solc_local_participaci_15.jpg}

\large{

La nostra escola va ser local de participació en el procés
participatiu del passat 9 de novembre. Durant tota la jornada, nombrosos veïns de la zona s’hi van acostar per expressar el seu desig de poder decidir el futur del nostre país. Fou un dia ple d’emotivitat, d’entusiasme i de gran satisfacció, 
tant dels votants com dels voluntaris de les meses electorals i de l’escola. Com no podia ser d’una altra manera, l’Escola Solc se situa al costat de la defensa de l’educació i de la llengua catalanes, així com de la
dignitat democràtica de Catalunya. 
}
%\authorandplace{}{Fem Escola}

\end{news}
